有無人試過解到簽咗未用既手機約

我一路用緊手機台A, 2年前約就黎滿，我就簽咗手機台B。
過咗冷靜期，手機台A offer咗個好啲既plan俾我。我send 電郵俾手機台B, 咁就可以免費幫我cut約。

早幾月手機台C打黎俾我sell，我就應承咗，仲簽埋約。後尾手機台A又offer 個好啲既plan俾我，我就諗住可以好似兩年前咁取消份簽咗未用既約，口頭同手機台A續約，再send 電郵去手機台C，點知手機台C覆話唔可以取消份約，打去CS俾咗個電話，我非辦公時間打去無人聽，打算聽日辦公時間再打過去。
有無人試過依啲情況

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

on9仔

戇鳩

根據之前經驗結果奶晒野

我見到 abc 都知你麻煩。。。。

cls 同啲臭雞一撚樣見仔就屌
爛臭西樓主

依鋪真係我自己on 9

上得山多終遇虎

抵撚死

個個好似你咁 仲簽乜撚嘢約
貪小便宜貪到咁

電訊台我認知嚟講好似無乜邊間提供冷靜期。其實有邊間做緊冷靜鞬試用？
上網寬頻我就知有。冷靜試用期，寬頻係你試用完唔滿意最終簽約都新台都接受你取消，但舊台已經唔當你舊客在續約優惠，因為你過咗合約完咗唔續…

果時C台個sales 話過可以解約

慳十蚊八蚊一個月，結果賠幾千銀

知唔知咩叫合約精精

千其唔好用3台
無限都係得5mb

但係簽個陣話你聽無限1.1gbps
點知都係同21mbps一樣

屌你老母，柒頭，on9仔！

你應承a嗰陣有無同個sale講已經簽咗c
打返上舊台reject新約會唔會簡單啲

簽約時你同意了解約的處理方法。你同意了後反口。同某國一樣咁道德

傻仔知唔知點解A台會比好既OFFER你?
因為你去完B C台 人地幫你交左轉NUMBER FORM
A台知道左咪比OFFER留你

人地B台比你CUT係好人
C台做撚左野 唔幫你CUT都正常啦 依D ADMIN COST唔撚係錢呀